偷情足本版 TB汪首默認 馬賽歐遊誘開房偷歡

偷情足本版 TB汪首默認 馬賽歐遊誘開房偷歡

【壹週刊】被揭攣情兼做小三的馬賽，純情外殼爆破，加上與辣媽聯手閹割汪子琦千萬豪宅事敗，露出「馬腳」的馬賽，唯有擸住三個月來的百萬家用狠撇TB汪自保。據悉人_財兩空的TB汪因此醒覺，早前向Laura認錯兼把偷情惡行和盤托出。原來姣精馬賽在黐飲黐食的三人歐遊行，主動出招誘TB汪開房偷歡。而TB汪日前終向本刊默認此事，孽緣由歐遊開房爆發。

那年週一（ 16/12/2013），一直拒接電話的汪子琦終以電郵回應與馬賽的短暫孽緣，並希望馬賽不要再用大話逃避她倆一同犯下的惡行。

有指馬賽早在今年八月出發歐遊前，已跟友人爆響口，稱無綫內部敲定她憑《法外風雲》奪台慶「最佳女配角」。可惜搞攣情做小三聲譽破產，間接親手將獎項轉贈江美儀。

為求翻身，馬賽早前硬住頭皮在《東張西望》公開解畫，但對攣情與做小三指控迴避，甚至拉埋辣媽編造不知女兒搞攣情的謊言，一味唧出黑色眼淚搏加分；結果被 TB汪正印 Laura公開照片，證實「潛水」日子，兩母女其實是陪住 TB汪在東南亞風騷遊，馬賽媽還負責為愛女操刀影啜爆相，再次提證踢爆馬賽大話連篇。

坐大髀撩火
遭馬賽擸完錢狠撇的汪子琦，亦在微博力斥馬賽是大話精，「存心不良者必遭天收。」認清白兔真面目後，據悉悔疚的汪子琦不但向前度 Laura認錯求原諒，還把偷情實錄寫成悔過書向正印和盤托出。
原來馬賽為求達到目的，不顧 Laura豪使數十萬請她歐遊的情義，竟在旅行期間誘掂汪子琦，吼 Laura返房休息空檔，二人到另一酒店開房偷歡。不擇手段的馬賽跟 Laura攤牌時，更擺出一副挑釁態度，將歪理當真理：「不被愛嗰個先至係第三者！」
「奸情」爆破至今，馬賽堅持迴避小三惡行，甚至繼續扮可憐，向公司高層及同事指稱自己遭 Laura咬住唔放，以掩飾歐遊時使橫手搞掂 TB汪的豐功偉績。
「當日馬賽為黐到汪子琦呢條水，知道對方同 Laura計劃歐遊，就專登呻自己俾朋友甩底無得去旅行，汪子琦即刻落疊話請埋佢去；馬賽仲蠱惑到叫汪子琦喺樂易玲同佢經理人嘅微信朋友圈相片設限，都係唔想俾佢哋知道佢黐食黐玩。喺上海一上機，馬賽已經好熱情咁坐喺汪子琦大髀影相，又成日趁 Laura未起身，捉汪子琦一齊去散步，見對方唔抗拒，馬賽嘅暗示愈做愈密，亦愈來愈曖昧。」

胸壓按摩
馬母口口聲聲否認冇要過汪子琦一分一毫，但當日陪女兒受訪的她，手上戴住的六萬多元奧米加手錶，正是汪所送。
「去到羅馬後，馬賽開始進一步行動，用身體誘惑目標，每晚佢哋三個圍埋玩啤牌，馬賽開始著得性感，仲不停喺枱底撩汪子琦隻腳，玩輸咗，主動話幫汪子琦按摩抵債，仲成日一邊按一邊將個胸壓埋對方度，到 Laura去沖涼，馬賽更加把握時機，郁手幫汪子琦抹面，務求有肌膚接觸。牛唔飲水唔㩒得牛頭低，馬賽不停出招，色心起嘅汪子琦梗係迷晒。」知情者爆。

教堂打茄輪
為求刺激，馬賽專登揀了神聖的梵蒂岡教堂頂樓，做偷情撻着之地。
「 Laura畏高，所以唔行上頂樓，馬賽睇準呢個好時機埋手，喺教堂頂樓同汪子琦講：『如果呢刻係同最愛嘅人一齊就好浪漫。』話口未完，兩個就打茄輪。去到八月十八日， Laura上晝留喺酒店房休息，佢兩個扮出街，查實走咗去隔籬酒店開房。俾人又食又拎嘅 Laura仲好心到塞咗幾百歐羅等馬賽有錢傍身，仲叫定午餐等佢哋返嚟食，估唔到，佢兩個真係可以若無其事咁，繼續同 Laura開餐，馬賽仲成日攬住 Laura扮 friend影合照，好得人驚。之後佢兩個喺每個月十八日都慶祝開房日，馬賽要求汪子琦同佢搞勻上海每間五星級酒店！」知情者說。今年十一月，本刊拍得二人啜爆上海時，馬賽入住的正是五星級希爾頓酒店。

TB汪自責
樂易玲悉心為馬賽鋪頭復出救形象，但原來當日馬賽黐 TB汪歐遊時，故意把她跟樂易玲的微信設睇相限制，隱瞞對方。
被馬賽「用完即棄」，汪子琦一直拒接電話訪問。本刊透過電郵向她求證馬賽歐遊誘開房一事，以及有關為力捧馬賽開拍電影等問題，汪子琦終首度開腔，以電郵回覆，默認二人歐遊時開房偷食，並暗寸馬賽愛講大話。
「因為我的自私，愛上不該愛的人，傷害了 Laura我很後悔，事後已經完全向她坦白我犯下的過錯……我在歐洲確實跟另外一個犯下沒有底線的過錯，背叛了我們七年的愛情……對於喜歡講大話的人……希望她也正視我們犯下的錯誤，而非再以說謊傷害別人。」

文字足本版

Laura寸馬賽以形補形
爆馬賽係披住兔皮的狐狸嘅富婆 Laura，對於事後才知歐遊時馬賽已跟 TB汪開房的過分行為， Laura說：「實在太冇底線，以後再聽到兩個嘅嘢，我唔會再有 suppise。」有指汪子琦與她聯手對付馬賽， Laura不屑的說：「當初佢選擇同第二個拖手，佢憑乜要我同佢聯手。」並表明與汪已無復合餘地。

對於馬賽自稱抄佛經及睇心靈雞湯書籍挽形象， Laura更加妙語連珠：「喺教堂偷完情，然後返屋企抄佛經，有冇咁誇張。睇心靈雞湯？好呀，睇多啲以形補形！」

做乜斷我

想問6大媽個手袋咩牌子聽聞呢個牌子淋浴露好香

平

16/12/2013

[member][

進擊剃體毛
在網上流出的三點盡露照中，着上黑色喱士情趣內衣的馬賽，隨着音樂扭動腰肢，乳暈和下體若隱若現，更隱約見到她剃去體毛。

個樣好似未瞓醒咁

真係世紀之戰

進擊剃體毛
在網上流出的三點盡露照中，着上黑色喱士情趣內衣的馬賽，隨着音樂扭動腰肢，乳暈和下體若隱若現，更隱約見到她剃去體毛。

個樣好似未瞓醒咁[/quote]

呢張唔錯

推

關咩事

咁大對 豪仔有福鳥

有冇人知

三問

四問

睇錯汪明荃

馬賽對波圖

女人=雞

情傷太深 富婆寸爆馬賽改名都冇用
71,717 views │ 2015年06月13日留言(0)

前馬賽密友汪子琦一直向前度Laura求復合，近期亦多番被發現孖住出席飯局，不過Laura仍然未肯一齊番，只因傷得太深。

汪子琦跟馬賽玩完，連電影《愛在星空下》都找來江若琳頂馬賽做女一，誓同馬賽完全斬纜。不過都就算汪子琦知錯，前度Laura都未原諒到。前排汪子琦死跟Laura來港，乜都聽晒Laura話，但Laura仍然落閘有保留。

「成班朋友一齊出嚟飯局可以好開心，但單獨相處就會勾起，我好多唔開心回憶，所以我覺得暫時唔好(復合)住。」Laura話。提起馬賽用番真名司馬賽兒，Laura即刻落地有骨，寸爆馬賽話：「件事係破咗我底線，唔係話攞把刀㓤完人，改咗名就當冇傷過人。」

睇心靈雞湯？好呀，睇多啲以形補形

當年呢單新聞好juicy

有冇人仲有當年條片？

Laura 係一個有歷練又可愛嘅女人

WFC

Laura呀婆嚟既喂

tory

兩間女人開房

每月18日指定動作 扑勻全上海

屌 人哋去酒店呀 唔係時鐘呀

傻閪tb抵撚死啦

又上deep web

當年歐聯賽事 馬賽對波圖 精華不停被瘋傳

偷咩情吖
兩條女
上網search下隻tb背景

挑，你隻唔男唔女咪仲丟盡女人架

tory burch有出沐浴露？？

疑似 馬賽 私信 曝光 自爆 失處給 汪子琦：每天當我性奴 忽然1周 1011期

咩事呀，每天當我性奴

去年底馬賽被踢爆撬富婆好友 Laura牆腳，與內地女製片人汪子琦撻着，在上海街頭上演啜啜騷，搞到滿城風雨。今年 7月她更被人公開穿情趣內衣跳艷舞的短片，外表斯文的她，原來內裏 open。
事後馬賽被大台明雪暗捧，過冷河唔夠半年就繼續有工開，她亦貫徹低調博洗底，微博再沒更新。直至日前她上載兩幀佛堂照，藉信仰重新開始，不過似乎冇咁易。
那年周一，有人在她的微博，上載疑似馬賽與大台某花旦密友的私信，她除自爆失處過程，更牽涉到與疑似吳卓羲及 TB汪的牀上性事，內容震撼。私信被公開後，翌日一早，馬賽即把私信原先的愛犬頭像 icon換走。周四凌晨，馬賽在微博留言，表示事件是誹謗與造謠，已交由警方處理，看來這事件真是耐人尋味。

2008年的港姐季軍馬賽，出道後緋聞不斷，一直以「純純兔」形象面對公眾。直到去年底，她與汪子琦同遊上海，態度親暱，其後汪女友富婆 Laura現身踢爆馬賽先以朋友身份接近她們，再埋身搶走汪。事後馬賽雖然在大台節目中否認一切，但形象已直插谷底，被大台雪藏，不過兩星期後即獲樂易玲極速解凍。
事件並未就此平息，那年 7月，馬賽跳艷舞的片段及露點照片曝光，她開記招承認自己是照片中人，並指是為了討好汪子琦才拍下有關影片。汪隨後接受訪問，指是馬賽主動穿上情趣內衣跳艷舞勾引自己 。馬賽再次遭大台暫停所有工作，同樣地事隔不足半年即獲解凍，更火速安排她拍攝新劇《東坡家事》。

後台撐腰馬賽先後被爆同性戀及拍艷舞片，形象直插谷底，但仍遭大台放生兼繼續有劇拍，冇後台撐腰真係令人難以置信。

打頭陣
疑似馬賽私信曝光 自爆失處給汪子琦：每天當我性奴

私信對話露骨
已大半年絕跡微博的馬賽，日前更新微博即惹禍上身，有人把疑似是她的私信， post於她的微博內公諸於世。私信中可見馬賽的愛犬頭像以及官方認證碼，而內容涉及與疑似汪子琦及疑似吳卓羲性愛內容。

有

真係第一次聽
好想聞下

我都想要

記者林佑珊／綜合報導
香港女星馬賽（司馬賽）2008年獲得香港小姐季軍，不久就被電視台簽下出道，因長相清純還有「迷你桂綸鎂」的封號。而她2013年才被爆出介入富婆Laura和大陸知名女製作人汪子琦的戀情，從此形象慘跌一度被冷凍，好不容易「復出」最近又被人翻出疑似她身穿情趣內衣大跳艷舞的不雅影片，再度引起一陣譁然。

據香港《壹週刊》報導，影片中疑似馬賽的女子，身穿知名拍賣網上一款約人民幣9.9元至22元（約台幣48至107元）上下的情趣內衣，搭配40至50年代當紅美國女歌手女歌手Doris Day所唱得《Perhaps Perhaps Perhaps》，在鏡頭前搔首弄姿大跳艷舞，被細繩勒住的私處，和在珍珠串間若隱若現的乳頭十分引人遐想 ，影片和截圖一曝光就在網路被人瘋狂轉載。

更引人注意的是，這位疑似馬賽的短髮女子除了不斷擺動身體、扭晃水蛇腰，還一度將雙手探至大腿中間，接著由下往上撫摸鼠蹊部，畫面極盡挑逗。 而這支影片曝光後，有網友認為應該只是長得很像的人，也有人認為女主角就是本尊，看法非常不一。

TB點破人地處？🤔

兩個TB係到獻世

頂你CG動畫整到好似I社既3D H動咁

玩假鳩

是咪搞錯左？
Molton Brown個logo有啲似Tory Burch
Molton Brown就專出沐浴產品
英國王室都愛用

上網睇過好似有

冇j扮有j 馬菜 看來你不喜歡性

以前蘋果動好好睇 D動畫加配音勁正

但而家冇lu好似因為之前比人告

又一貪心典範

TB

馬賽依家點?

貪得佢咁蠢

大人 唔好呀

成件事好嘔心

諗起都痛
異物插入

有無好人有link提供？